印尼烏冬有冇人食過（有圖）

冇

有

咩味？

零食嚟 無乜味 但我中意

識嘢喎

有隻細細版要炸去發大佢
我工人整過俾我食

氣炸爐唔知得唔得呢

食過
食到唔停口

搞到我好想試下炸

點沙嗲醬食一流

一陣試，有咩沙嗲醬介紹

我又唔係好清楚喎
我個工人喺啲印尼鋪到買
然後食個時加熱水沖開

我問下先 thx